有冇人會買返相同既鞋?

着左三個月有d殘,想買過對

會呀
不過可能會轉下色

同款鞋著左六年
頭三年黑色 後三年啡色 中途換左三次

同一對Boots買左兩隻唔同色唔同質地

VANS OLD SKOOL

一直都買緊同一對tiger的，著幾年爛左就換一對一樣的，果款好似一直都有

vans 買左兩三對了

會 衫、褲、眼鏡都會

買同一對跑鞋

得vans會 波鞋就唔會 因為興既款係咁轉

得converse同vans會

不如講埋邊對鞋
想搵對型又舒服 但又唔係air, boost嗰啲

點會。除非錢多